有急事需要查詢父母幾十年前嘅結婚證書

想請問連登巴絲知唔知道查詢父母是否曾在香港結婚，同申請佢哋嘅結婚證書副本需要啲乜嘢程序同文件？子女是否可以申請父母（己過身）香港身分證副本

因為去民政事務署個網站睇過但係冇講到申請非本人應該點做。打電話又唔聽

十分感謝

結婚證書係入境狗管

手足趕住renew bno

可以 去婚姻註冊署填表 俾咗錢等14日

bno

唔關BNO事
屋企有啲事要處理需要父母結婚證書

都唔駛交父母結婚證書
我之前淨係交出世紙

係咪應該要先去申請佢哋個身分證副本（入境事務處？)
再用佢哋嘅身分證副本去申請佢哋結婚證書副本(婚姻註冊署）？

爭身家？？？樓豬發啦

樓主咁急申請bno

明 ga la

話唔撚知就得啦

我renew bno 都話唔撚知佢地有冇結婚
grandparent 就死撚哂無資料提供到

唔使攞啦！我冇交父母結婚證書都renew到BNO

煩唔煩啊，再講多次同申請BNO冇關係呀
當年父母分葬，媽咪個墓地喺海外，而家舅父死咗我想申請做媽咪個墓地委托人先需要呢啲一大堆手續呀。

直接踩上去婚姻註冊處嘅enquiry counter問啦

上去之前look一look份MR10要乜資料+你手頭上高有幾多資料先

謝謝你認真回答
家裡的文件不齊全，很麻煩😡

樓主，見到你個post （30歲係外國讀緊醫科，你問我答）1001 左，但有d 野想請教下。我真心好敬佩你，我第一次會考得幾分，repeat，14分入alevel，當時完全唔識讀，抄哂。之後做左幾年野，覺得唔掂但再唔讀就唔知幾時讀完，所以再由highdip 讀起，入左3大，B.SC first hon 畢業，依家讀緊msc medical related（再講自爆）。屋企無錢，呢幾年都係做pt 頂住，想問下你，如果想讀醫，有咩選擇？so far 我知就義大利同台灣係比較平，但台灣學士後華僑應該比較難，我又無pre med，唔知你有咩意見可以俾到我？btw 我都就30歲，仲發緊夢。我tg usermane: Spiderman325